Wastse Piigandi kogukonna kohtupäiw, 30. Septbr. 1888.
Juures oliwad peakohtumees Jaan Roos.
Kohtumees Johan Tina.
Kohtumees Aado Wago.
Kohus oli koos, aga asju ei ole ette tulnud.
Peakohtumees Jaan Roos
Kohtumees Joh Tina
Kohtumees Ado Waggo
Kirjutaja J. Rocht.
